{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155474?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 토담길펜션(독채,아궁이) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 安全事故は本人が責任を負わなければならず、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は保護者同伴時のみ可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があり、二重予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 Pm 21時以降の予約の件は確定予約が保障されません。 入室時間は15:00からで、一軒家の客室があり、IPTVと無料Wi-Fiを提供します。 バーベキュー場もあり、費用は2~4人基準で20,000ウォンで、4~6人基準で30,000ウォンです。 バーベキュー場は15:00から22:00までご利用いただけます。 ペット連れは不可能であり、駐車は可能です。 ペンションの付帯施設としては共用スペース/茶室である温柔堂と菜園で野菜を食べることができます。 また、草取りも無料でレンタルされ、使用後の返却が必要です。 冬のシーズンには事前に予約することで、かまどに火をつけて温かい部屋を使用することができます。 トダムキルペンションでは割引期間中、低価格でヒーリングが楽しめます。 人数の追加費用は8歳以上の大人1人当たり20,000ウォンであり、8歳未満は無料です。 人数追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は保護者同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況とリアルタイム予約は一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルされた場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "21時以降の予約は確定予約が保証されないのですか？",
            "answer": "Pm 21時以降の予約の件は確定予約が保障されません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "どんな客室がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVと無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2~4人基準で20,000ウォン、4~6人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れは不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設としては共用スペース/茶室である温柔堂と菜園があります。"
        },
        {
            "question": "野菜を食べることができますか？",
            "answer": "菜園で野菜を食べることができます。"
        },
        {
            "question": "草取りの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "草取りは無料でレンタルされ、使用後の返却が必要です。"
        },
        {
            "question": "冬のシーズンにかまどを使用するためには事前予約が必要ですか？",
            "answer": "冬のシーズンには事前に予約することで、かまどに火をつけて温かい部屋を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "割引期間中は何を楽しむことができますか？",
            "answer": "割引期間中は低価格でヒーリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数の追加費用は8歳以上の大人1人当たり20,000ウォンで、8歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "人数追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 856
    }
}